有圖，邊個ching沉船？

樓主做乜要呃人啫

還錢呀屌你老味

唔知點解諗起之前廢中沉船嗰個post

傻仔，雞黎架，駛唔駛煮埋生炒骨，腐乳通菜同牛仔骨上去阿